英超var既月位劃線算唔算不斷懲罰肯進攻嘅球隊

明明以前計腳位好地地

再嘈計意識

俾你長期企係個龍前面好未？